戴口罩開到face id係咪都市傳說?

又話ai 開多幾次都認到
戴左口罩大半年 身邊冇一個人開到face id
到底呢到有幾多人得

唔係用家問題

你都on9 我戴住口罩開face is覆你依個post

口罩問題
左右兩邊短啲，成個口罩夠貼面先會用到face id

戴係條頸就得

我得

我得喎 只要你就住scan半邊面就得

當然要用番一段時間先會進化左(我洗左機重裝ios之後就唔得)

而家進化到我個frd戴口罩都開到我部機

未有武肺個陣，d醫護朋友已經話得，仲以為係bug嚟

未試過得

X準備轉做SE 唔洗煩

有時會無啦啦得

試過幾次

日日都開緊

試下就黎冇電再開省電模式 就有機會開到

試下慢慢搵啱開到個個角度 記住個個角度就得

安全重大問題

O2 canada 果隻護陰罩 真係得

唔係
我用左4個月左右 部機真係READ到我個樣
依家帶住MASK都開到

騰訊玄武實驗室

有幾次試過開到

最主要係你每次戴口罩d 摺痕都會唔同，所以唔係咁易認

試過戴耐左同一隻色既口罩 一轉色就開唔到

一時時
同埋會好慢
成日打密碼打到一半先解到

你開到face is姐
開唔開到face id呀

用家問題

係得嘅，iphone個face id不嬲廢廢哋，求其差唔多就當係

白色嘅口罩成功機會高啲

戴黃黑白迷彩罩都開到

你真係冇改錯名

渣ka 我對住個口罩就開到

我個同事係得可能佢個頭細？

我之前有排真係試過得，但係一時時
可能平均十次有1次會得

武肺開頭唔得
5月開始ok 可以直接unlock
但用apple pay就唔得

某d牌子得

室內一時時
室外就一定唔得

問題係其他人戴口罩係咪都開到你部機

原來都仲有咁多人用緊face id

我瞓醒 有張被遮住個嘴 係解到face id

但係用口罩就唔得

你可以戴口罩唔遮到塊面咪得

我考慮緊轉touch id電話了

帶咗口罩咁耐一次都無解到，
反而敷面膜個時真係試過解到

垃圾faceid
一早換撚左se

明明新iPad 都有返Touch ID,
但係iphone 12 返而無加返落去...係咩玩法?!

押韻

有fd得

當你好似新八咁眼鏡成為左佢既本體
而口罩成為左你本體就開到

用黑色果個口罩就得
醫療口罩唔撚得

Xs表示開到

早排無啦啦得
得左幾日後 又唔得

用緊 iPhone 8 Touch ID完全冇呢個問題

宜家連電話都可以派綠帽

我得 戴住口罩撞Face ID錯過百次之後
宜家十次有九次都開到

我除咗白紙解過
冇試過成功

要放低落個鼻下面先解到

Xs,戴咗半年口罩冇一次開到

我自己真係得 但唔係下下得
白色口罩成功率7成左右
藍色就一定唔得
未試過帶其他色既口罩

講大話死全家

有時得有時唔得 睇彩數🧐

你會發覺有鼻梁嘅人會容易啲開動

開到你仲驚

以前都唔信
有一日突然認到 之後愈認愈好

唔係隻隻口罩得 我得超立體開到

可以，若果你由抗爭開始train 個AI, 唔會今時今日都解唔到

Btw, 留名比人屌唔熄face id

Xs表示100次有1次得

根本就係都市傳說，屌你老味拍條片影住解到鎖先再講啦

用緊11 未試過戴住口罩開到

以前用黑色口罩開到
依家用外科唔得

我同事得，日日都睇到佢成功解鎖
懷疑係13.幾嗰輪得，更新ios之後新樣先唔得

好老尷

戴Mask想解鎖，同戴套想中出一樣

仲話得呀好正個d人係咪痴撚線

用EVO口罩 成功率100%

我開咗face was覆返你